覺唔覺天氣涼少少就著大嬲既人好扮野

我英帝國d人10度都照著一件t shirt出街,香港人係咪真係咁怕凍

大嬲

人地怕凍著幾多件衫關你撚事咩人人體質唔同

咁誇張
呢排多數見到冷衫/風褸多 好正常嘅

夏天office冷氣開到20度,一日坐足8,9個鐘,未見過有人會著多件
反而而家出面都係21,22度,d人就開始著晒冷衫大嬲

石屎吸熱 同20度冷氣相對翻
可能依家有陣寒氣掛
不過最重要係唔好病啊巴打